支持優質遊戲既玩家 杜絕課金手機遊戲

手機遊戲代表遊戲界既垃圾
然而一樣撈到盤滿絆滿,仲賺得多過優質遊戲好多
你打手遊唔緊要,記住唔好課金,只要你一課,佢地就賺多左
佢地覺得好賺,就會更加全力去做手遊,傳統遊戲就更快消亡
劣幣驅逐良幣,不支持垃圾遊戲,由你做起

手機game

課金先開心

講到人地唔洗食飯咁

而家究竟仲有冇唔洗課金嘅電話RPG game?

好多手機game 都高質，好似以前 game boy 咁解

講真 有時真係寧願俾幾百買隻高質單機手機game 都唔想課落d垃圾game度

每隻game都有個價
手機game最多課100
巫師3，RDR2 戰神呢d就值3，4百原價買

用課金嘅錢去買主機game真係玩到你傻都玩唔完

收皮

清遊戲台唔岩你
過番去同apps台班低智型玩家玩

打個機都要搞分化

Mario run

痴線
咩叫高質
咩叫低質
隻game值得你貨自然會貨㗎啦
憑咩阻止人課金

遊戲界毒瘤

關你鳩事咩

一隻手掌拍唔響，課金手遊毫無遊戲性都長做長有，因為背後有堆低質用家一直支撐住，呢啲手遊對佢地黎講係精神食糧，叫佢放棄即係叫佢唔好食飯

課金睇你課乜
買服務我覺得無所謂
但抽野就自己衡量
呢樣野傳統商城制online game都係咁架啦
我覺同賭錢無分別

香港哩D彈丸之地咩都唔會改變到,
搞到垃圾手遊一街都係好大程度上係日本人造成,
日本喺手遊既課金量係世界第一, 比第二,三名既美國同大陸高出唔少,
香港人課左幾千幾萬以為自己係重課金,
但日本人既人均課金額係你地香港人既幾倍,
香港人所謂既重課金只係日本人既微課金級,
結果造就左一堆垃圾手遊商出黎,
傳統遊戲商如SE, SEGA, 笨大都量產一堆垃圾,
所以都係慳番啖氣好過

人出豉油你出滿漢全席

其實宜家d 手提game 好多唔課都好好玩
最大問題係一大班fd 玩。有左比較。人有你有既心態就會想課金